依條鬼妹勁大波:P

不過好撚似BUCKY

Bucky都大波呀

岩

名呢？

Lm

bucky

bucky你都岩?

仲有佢個fd仲正

bucky?
你講邊個bucky呀

嘩

。

佢個Friend正好多

成個朱千雪咁
好撚正呀

正

1

朱千雪靚好多

。。

lm

j左bucky

我

9

我覺得佢而家太大波變到好核突，睇番佢以前d po覺得仲正

呢個梗係正喇~ 仲幫playboy影過全裸
你上Google打Elsie Hewitt Nude 就會搵到好多
J到甩皮

巴打唔講我可能依世都睇唔到佢粒lin

扯哂

5

6

唔怪得隊長咁多年都放唔低

個樣太偏激，唔岩我

屌 好撚正

ig?

2